[行動]機會難逢，立即大三罷要求封關！

依家係好難得嘅機會，大條道理去搞三罷

理據係支那爆發疫症，要求保障港人安全要政府封關。

爆新沙士邊有人想返工玩命，咁已經係一個誘因。

目前先唔好講五大訴求，只講封關，一來將件事集中係民生層面，二來為罷工儲經驗，如果今次成功，不但為打工仔壯膽，亦係展現新工會作用嘅大好機會，等肺炎穩定就食住上搞五大訴求嘅罷工。

快推

封關大三罷